［TG] 想轉工/搵緊工入黎

見好多人開po話搵唔到工
需要幫手就pm啦 盡力幫

利申：藍絲唔好撚搵我 去做狗啦
發夢人仕優先 你救香港 我救你